杜汶澤根本係活喺自己世界嘅廢老

如果你覺得自己有錯，say句sorry咪完囉，
道完歉又要小器叫人用佢要小心啲，趕絶人，攞尾彩唔輸得，
喺娛樂圈多年就以為自己啱晒，用行規去噠人，
大佬你用facebook經營嘅page係新媒體嚟㗎，
好心唔好咁守舊啦，而最柒係你總經理應承咗一個星期找數呀，
柒完一獲又一獲。可能你八面威風，但係胸襟狹窄。
最好笑喺佢個post留言果啲話比人拖咗幾耐幾耐，講到自己好有成就咁。
咁即係點呀？好合理呀？

屌鳩人哋打壓佢，自己咪又一鳩樣

樓主走先，哩度有我頂住

樓主咁大膽喺連登屌杜汶澤